有無巴絲係英國讀緊master of mental health 或相關科目

唔知呢科係英國難唔難揾工
求意見

樓主讀緊定考慮緊讀唔讀？

考慮緊阿

介唔介意add tg傾
最近都諗緊之後點好

一樣想問，有冇圍爐